Hier vond ik sommige jonge uien, een paar gladiolen lampen en een hoeveelheid ondermaatse wortelen die ik beveiligd en klauteren over een verwoeste muur, ging op mijn weg door scarlet en crimson bomen naar Kew - hij was graag wandelen door een laan met gigantische bloed daalt--bezeten met twee ideeën: meer eten, en naar de limp zo vlug en zo mijn sterkte toegestaan, uit die ellendige onaards regio van de pit.
